# Семинар 19

1. Подробней обсудить устройство shared_ptr: ControlBlock, как хранить аллокатор, как хранить Deleter
2. Проблема хранения указателей на наследуемые объекты: как решать? (например делаем shared_ptr на T от shared_ptr на U где U наследует T). 
3. Обсудить enable_shared_from_this: еще раз объяснить зачем нужно. Как пользоваться. 
4. Обсудить [CRTP](https://en.wikipedia.org/wiki/Curiously_recurring_template_pattern) 
5. Обсудить weak_ptr: зачем нужен, примеры использования (можно бинарное дерево накидать например, ну или двусвязный список)
6. Любые разговоры на тему умных указателей по желанию семинариста)
